美股認真討論區 CCCXL

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

Goodnight every buddy

Unstoppable

大戶

連登小型活躍股票平均指數終場以小漲2.96 點的 1052.26 點作收，漲幅 0.282%

連登大型活躍股票平均指數終場以小漲12.21 點的 1061.80 點作收，漲幅 1.163%

連登科技平均指數終場以大漲12.98 點的 1045.8 點作收，漲幅 1.26%

SPY: 292.5, + 0.06, 0.021%
QQQ: 226.87, + 2.01 , 0.89%
VT: 69.91, - 0.01, - 0.014%
BRK.B: 174.64, - 2.19, - 1.24%

又跑輸連指

連指再次跑贏大市

屌 琴晚入錯股 入左mrna 無入nxax 屌

推

msft呢個禮拜可唔可以破頂

bntx俾你報多次牛

連指點計出黎
鳩打定係真係有計%?

今日真跌

Lm

💡

睇#1

有計，Post頭

熊四

晚安

暴跌

酒呀！

各位巴打都係翻夜晚工? 定係Set好哂價位入/放?

「突發」吉林同武漢再爆社區不知傳染病，已經進入戰時狀態

美股又升

終於盤前跌啦，熔斷在望

有邊日唔贏?
納指有百度呢d垃圾係到

成日都迫害港女 開市又扯旗嫁啦

今晚跌返十點，等班淡友唔洗無地自容

好想星期五白銀收14.51呀

今晚有機會熔斷

今..融..

又磨，對家又送錢了

買咗好多bynd 俾p巴一嘢搭沉咗
哭撚咗

真跌

今熔

大戶又俾大家加貨

跌唔夠20%唔計

我琴日又加左貨了

而家有107股TSM

愈跌愈買

龍龍哈

P巴性交轉運失敗

好友開心啦
平時迫害淡友，而家真跌喇
要做雞填數喇

唔好扮淡友 想反手GEL

好在有Short Call對沖

各位早晨

又插又係時候加貨

特價時段 唔買貨正笨柒
一開市又V彈

又加左一股貨

你個名

每日反覆市

我有Short Call睇牛皮偏淡又估中

石室巴打高手
我哩幾晚冇操作

今晚買咩好

我琴晚賺錢走左啵....
你唔係做SHORT呀?又做雞

Short Put左兩張SLV Strike 14.5

期暴趺

兩隻都走左了
笑住走果隻

我Short Put完兩張SLV之後就買左一股TSM

日日d 劇本好似差唔多咁

SLV係咩股
TSM抵玩

Silver ETF@14.5現價14.44

今晚Fed又話買債了！預計白銀會有超過預期既升幅導致我唔洗接貨

隻銀唔郁
工業活動接近0

我都入左張call
希望今晚爆升

以我理解白銀現貨正常價應該係15.6左右,近排銀價低得唔正常

波音CEO：今年“很有可能”會有一家美國航空運營商倒閉

近排工業活動停晒
所以跌到嘔

因為復工開始有需求了

買call
一買可能又停工

AAL?

紐約都復工啦!

你一買TSM隻船就開始沉了

好次革命咁二次爆發

唔關我事掛 我最多認rtx啫

點會呀，無得跌啦

無限改名

係喎
唔記得係龍市

轉燈啦 今日重返2萬5

佢入左BRK.B喎，唔洗改名掛

得閒留意下NCNA

bntx猶豫就會敗北

唔玩唔會敗北
跟忘巴你都唔會敗北

cancer藥最近都會炒起埋?

gun bntx
ncna不了，望落好驚

標準答案：返工係被動收入

入rtx

又諗到野今晚買嚟玩

獲獲都收市跌 盤前棍上
淡友已經比美國佬撚到而家望住期跌都無哂反應了

買咩?

什麼

走鬼

冇事啦升返晒

用緊閒錢buy
見Harvard management 重注左

希望佢buy 之前有問佢medical school d 人

BNTX 我都準備入,果次爆上賺唔到
見呢排個勢,肯定又再爆過

P巴拎尋日執既錢去叫多次雞好唔好

又出口術

比返啲錢我

買左一定講你知…

u what 7 meaning ar
me is not e d people lor

今晚航空股又......

AAl同我破前底

【彭博】-- 在川普總統發布行政令要求肉類加工廠重新開工的第一周內，美國大型肉聯廠所在縣市的冠狀病毒傳播速度是全國平均水平的兩倍以上。

根據彭博新聞社對約翰-霍普金斯大學數據的分析，在行政令發布後的一周，美國大型牛肉或豬肉屠宰場所在縣市新冠確診病例成長了40%，而全國平均成長19%。這些縣市僅占美國總人口的7.5%，但從4月28日到5月5日，他們的新增確診病例占全國的10%。

當屠宰場位於主要人口中心之外時，感染的成長速度甚至更快，而且影響可能更大。這種差異凸顯了肉聯廠周圍地區已經成為疫情中心，其中許多位於遠離最初疫情熱點的農村地區。該數據未涉及這些縣市可能存在的其他類型工業設施。

在川普4月28日發布行政令後的第一周，情況出現惡化，儘管許多肉類加工廠暫時關閉。

川普政府要求他們復工，此前由於疫情導致一系列肉聯廠關閉，屠宰產能急劇下降，豬肉和牛肉價格大漲，而無處出售生豬的農民只能忍痛撲殺。

美國一些肉類加工廠一半以上工人冠狀病毒檢測呈陽性。根據工會組織國際食品和商業工人聯合會的數據，至少已有30位肉類加工廠的工人死於冠狀病毒，超過10,000人已感染或暴露於病毒。

根據該工會5月8日的聲明，過去兩個月至少有30個肉類加工廠曾經關閉。

美國農業部長Sonny Perdue上周五說，14個大型肉類加工廠正在復工。農業部要求所有肉類加工商提出計畫，以符合美國疾控中心發布的行業安全準則。

按照美國農業部的五級劃分，這些縣市的牛肉或豬肉加工廠都屬於最大型之列。

在大型屠宰場所在縣市，人口少於100萬的地方這一周確診病例增加了47%。這72個縣市人口僅占全國總人口的3.1%，但新增病例占全國的5.8%。

支持大復工

45 蚊叫你買，你係要賭錢

如果BA CEO 咁樣講,咁一定唔會係BA佢執啦
咁即係UAL,DAL,AAL
我會揀DAL

我都記忘巴叫我45買...
唉屌,可唔可以再透露下先機?

DAL唔係三間入面最難執嗰間咩

一樣45, 莊個底黎

如果唔係有UAL拖低納dee 納dee一早破左頂

基本面睇又難D喎...
比我揀得唔得

校長你隻amc尋晚唔俾沽正仆街

pink嚟

唔比沽咁賤
好彩一早叫大家走

盤前7.1我想沽佢唔俾我沽唔係就fat fat

咁你有無猶豫

p巴講dal姐係dal一定唔會執

我地賣白粉既係唔會食白粉

感冒黎姐，唔驚，支持全國全面復工復課復市

all ined

其實大盤跌都阻止唔人入市

唔好再講啦 之前我都想comment同賣緊白粉沒分別 但講唔出口

入100股DAL 無限玩SC 週息2~2.5% 幾抵玩

忘巴出左名玩妖股根本就係賣緊白粉

就係波音自己

收息唔會楝波動咁大既公司

做乜大跌

過左big short 之後 白粉唔夠純 唔抵玩

Bntx睇圖靚
不過牛牛無得孖 無買到

驚咪唔好買

dal好似sp抵玩啲
隨時一棍隊上去你就一去無回頭

唔係講緊佢short call/put

一人一罐魚子醬.jpg

驚就買匯豐

Fed 掃場

UAL! 好多遠期put

小心食錯中國製

一開市變大陰燭

我個樽中華民國制，信小英唔怕

911之後第二次收皮

棍升

依家日日被動收錢
點解仲要賭妖股，又唔係贏緊

因為你走出嚟推人入火坑

SC隊上去咪一樣止賺 你short put 入到貨就多返幾毫子水位玩棍上一去無回頭咪又係追悔
都係貪佢波動大 差唔多4~7% 100股入場費又少

納指跌咗93.8點

你想講道指？

其實買5萬贏5萬有咩問題，除咗冇咩大志之外

連郡挑戰開最高難度

穩陣個d從來唔買

贏到咪冇問題

目標啫
財經台夠日日鳩吹要財自啦

賭到咩指都搞唔清

標準普爾納斯達克道瓊斯工業平均指數
簡稱連燈新手指數

聽日開始無得再wfh 唉

辭職

一日都未試過

只升不跌: 納指
有升有跌: 道指

每個連登仔都係c朗咁既身手 驚閪

分分鐘係vcp....

屌你老母跌撚夠未，又逼害好友

納dee又升

係咪準備連升7日

淡友做足7日雞

你養我呀

淡友有道指

NQ綠燈

買連指冇窮人

如果係麥詩敏bb我養

我係呀 真名上連登

只要係女我就養

利申：肥矮毒柒窮

可以瘋狂供養

聞説係靚絲黎

唔臭就得

每個月比五皮嚟 唔好講咁多

TLRY 連登三寶最廢呢隻

低調d

me 老矮肥毒柒

黎我張床攞

me, 臭L

臭可以噴香水，其他改唔到

白滑靚絲

Yen 得唔得

當我係咩呀? 臭G?

考古咩 新3寶 bynd spce Ccl

俾埋床你訓我訓梳化喺隔離打飛機

tsm真係好磨 好正

養埋我ok?我有對肥仔波

你拖冧我隻rtx都未同你計

My favourite photo

淡友開心左一個朝頭早

磨股唔啱連燈仔玩
一日冇10%波幅都入唔到觀察名單

睇返今朝啲留言
以為跌咗5%

OXY呢

燈都轉鳩埋

真
呢啲股時間值都蝕埋

當連燈仔走哂唔講先會郁，莊家應該都係連登仔黎

最重要係雞燴成本呀
做咁多日雞，隔離msft都賺得多過佢

同我鬥 嘰嘰嘰

淡友又做雞

Spce 垃圾黎

買mrna好過

不要再說了 又變廢紙

我有肥仔屌

果時21蚊追博佢

跌到我做雞企左幾個月街接客

time cost輸晒，求其買隻zoom都大勝

忘巴
陳總好似不行了

航空界first blood?

疫情前佢已經係收皮狀態

冇留意呢間聽都未聽過

幾時黎個double kill?

唔計小型/廉航, aal該係大熱

想問下有冇巴打整緊有關連指既project
岩岩學寫programme 冇耐想攞黎玩下
廢事同人撞

我張CL 24/25 debit spread
仲有兩日到期
CL現價25.4
然後spread ask 0.42
到期日收市exercise係咪就冇事（假設收25以上）

今晚就拉

一諗起兩個男人咁講野就勁噁心

係唔係玩historical data back track果期連高燈/連燈heat咩，做完之後plot graph

我以為係zm oxy ccl

男人的浪漫

開市未屌你老尾臭閪
手痕呀

一齊short bynd

我錯了一走amd就好似熱氣球咁 上tsm就變潛水艇

我要開市,強裂建議取消多鳩餘的盤前盤後
開放24小時美股SERVER

SHORT左啦,
琴日賺完佢,即刻當佢CONDOM

好想每分每秒都炒美股

TSM成日磨架

期暴跌
又大棍插落去

分分鐘需要你

當連登仔頂唔順個陣就會爆上

炒住港股先

跌咗430點

港股蟹左幾日，輸到仆街
都係美股穩建

連跌兩日，股災

唔好遮住啦

你係咪成日得一個鐘唔洗豬錢

又用美期玩弄港囡

8:00-9:00?

依排勁多post講btc
幾個post都係講美金無限印錢點點點 呀邊個邊個都有買
我心諗你拎到出黎買麵包先講啦
流通性低 認受性又低
好人好者點會買btc 要長渣我不如買qqq

想搵人高位接貨

應該係
最理想做live tracking

唉屌,露左底

咁唔差在拎埋emoji同內容黎評好淡

暴跌20點

股JOY

唔好估啦,唔會估中

呢個難d
新手唔識咁多野

點解有咁多錢可以輸

唔炒港股咪因為咁解

敗家仔

700

今晚暴跌？

FUTU 送
成世仔贏最多% 係依隻

唔知NVAX 今晚會點

如果係上述原因。我寧願買金好過

垃圾earnings

btc黑市洗錢用

一直都覺得BTC同貴金屬一樣係垃圾

1811

貴金屬已經無避險屬性

從來都未曾有過，08果時咪又係齊齊插

有冇消息？

連登仔日日賺幾十%

飛巴 琴日唔見你

法國個post 少咗好多人

好耐冇見猿總

即係點。解釋下

路紙走資啊

唔好比假希望淡友啦早幾日-300幾咪又係拉到綠左

電腦大爆炸 美股死清光

癲
行日本央行條路

其實咩黎,睇唔明

萬劍歸宗, 升!

即係牛市

又準備v翻

因為聽日買ETF

納Dee CLS

屌,升乜撚呀又

HYG

冇貨

轉撚埋燈

張圖睇唔明
但電腦大爆炸明

唔係避股市險。係避美元長遠唔再強既險
資產配置少量姐

有美聯儲冇窮人

仲有睇倉位個張呢

有冇熊軍手足講下個股災 schedule 係點

屌…
張圖咪綠色美股升
資金正數美股升

Fed 買企業債 ETF

而加升到咁既位FED仲係到買買買
咁如果三大指數升到破頂佢都仲話有危機。而加侵侵學埋中國咁樣玩

只係得spy夠大食得落佢d盤
申利：有貨

有無人可以解釋比我聽。咁其實國債要黎做乜
股市一直gogogo咪得？

危機係講佢連任原來有人唔知

睇埋term sheet 仲驚
主力買bbb- or above
Leverage 係10:1

撚我嗎?

呢D唔講啦
我講緊佢而加講既野同中國講既野差唔多
講得出口都唔好意思

好似 d put 咁用黎做牆紙

所以我咪話一開始整個N年債卷黎做乜？

屌
買bonds etf 買到20% outstanding cap
On9

比中國買

咁搞法美國個市仲假過中國

我咪話侵侵而加要將個規則變左做中國咁做

D公司生意差但又發到債頂住，變左中國d國企咁整多d彊屍企業

賣比其他國家反正冇成本
有乜事唔還錢吹佢撚漲

咁搞法
Spy yield 又可以再低d

根本而加佢搏D國家唔敢出聲

都幾敢肯定唔會點樣回調
佢完全一跌就買一跌就買。等於佢有無限金錢回購股票咁

原來spy係bond etf

屌老花完來係債

熊熊...哈...?

大概係每十年笑一日

........
Risk premium 不變情況下
Spy yield 咪有跌既空間
畫公仔要畫出腸

我地熊軍十年笑一日抵得上牛軍十年日日笑

咁啲企業唔派息都會跌yield㗎

又撚淡友

道指就黎轉燈。
巴菲特應該好撚憎侵侵
屌你我揸晒cash諗住等人黎搵我傾優先股。你老母係到阻住晒

條廢老拎住cash等死啦

玩住期指先啦清

咪話有空間跌囉
一係dividend 跌，一係價升
你想表達d 咩

Dividend跌個價一定會升？

輸到俾富途提示斬倉,最後入唔切錢斬埋
不想提期指了

人地日本買ETF就無再破過頂
美國買ETF就準備2020頂變底
日本：「公平咩」

....
你睇清楚我講咩啦

又gogogo

沽中資股

正

美國強大了

Sor,原來你買spy淨係想收息
我諗多咗，買spy一定係想賺差價，賭慣咗

收息我買台積電唔好?

買BIP都得

呢到真係新手/賭徒太多
都係繼續做cd rom 食花生

唔知，咁多bond etf
係要拎spy嚟做指標我諗唔到有咩原因
想比較risk free rate但係唔炒股價升，一定係買spy收息

呢隻野真係升唔關佢事跌又唔關佢事 屌

FED入市，無事嘅

而加個位最多咪算回調位。人地買ETF係最後手段。多數都跌到仆晒街先入。屌你而加美股個個爭住買。納指升撚到顛。你FED又黎搶

外資期貨加好倉

Risk Free Rate一定係TLT

好雞

波巴召喚

今........

永續龍市

路紙咁樣 今..熔..!

今..熔..

VIX係咪已經壞左

咩事

今晚似乎千升

成日都陰跌

龍龍哈 外資離開台股投資美股

amd今晚仲yes唔yes好

乜野叫龍龍哈? 熊熊哈?

其實係咪怕fed 出來9up 所以減倉位
沒記錯係今日

蝕錢個d人可能跟連指買仲好
隨時仲跑贏大市

亞洲時段一完就升翻曬

我都估唔到港女原來係有影響力

琴日已經講左又救市

盤前跌咁少點買貨

都支那一樣負影響

建議你睇下ck d 片，大戶用黎做槓桿

我將市場氣氛既觀望由 怪怪地 上調為 氣氛好既等級

張圖幾好，就係知佢有印鈔機，我斬左手指唔做淡

有冇巴打可以比啲意見
135沽左zm點算好
大圖似有排升

準備負VIX見啦
龍龍蝦

沽咩鬼呀，買連指好過啦

日本個市根本好少人玩，得少部份人同政府係到圍爐姐嘛，日本人冇獨立思考你叫佢地點買股票同投票

本來今日係go in for the kill

架船沉左啦

美股都要通脹，吹呀
FED 自己印自己買

平倉轉做好啦，邊會跌得落

聽晚先出黎9up 其實路紙開始脫離美股實況
我覺得係因為美囡散戶momentum幾強

呃鬼咩，咁多次都跌唔去，最後咪又係升

唔低都唔沽

加沽

今晚又要殺put淡友又送錢

一早講左ZM哩啲睇淡都唔做淡,親未入肉好平倉啦

認真,有落返150就平左去

有有人全倉都call put無正股

點樣做槓桿

殺Call!

存入fed印銀紙

今晚再升過
有美股無窮人

睇完你就明

CK幾高質 仲要用繁體

MRNA gogogo!

睇佢d 片真係學到野

s&p 窄幅上落多一個月就大圓頂

咩野黎

investor business daily
relative strength?

點解台積電升咁慢

cls 佢慢就係人都知
你日日叫春佢都唔會升快左

又暴跌
今次真係今溶喇

今晚過70?

同NVAX 鬥過

仆街 條癈佬拎住cash入棺材咩 一野入撚曬佢算啦

二戰後嬰兒潮鳩買消費股都贏錢啦

明明係佢好彩食人口紅利咋嘛

熊市來了，日日跌十點

想問下大家平時用咩黎紀錄股票
用Excel定係用其他apps
之前諗住用ticker，但點知得港股無美股
呢排諗緊自己整返個Excel黎記

幾時改名做日日都跌

Ib statement

轉us app store 可以download ticker 美股版

ticker 有無得記option?
始終都係excel 靈活

應該冇
我自己用google sheet

幾時落返返150先得架

燈死左自己

點解CCL仲係死魚咁
明明有利好news

個市真心幾悶下 fed 今次成功救市

道指都gogogo

隻tsm放個時可唔可以同我講聲

晚晚都要被動收錢

納指領跌

我賺錢就夠，唔洗激情

算把啦你

隻野唔係死魚都會係咸魚

-緊7usd
ifc 見

油會唔會升埋

點會7連升 熔斷啦今晚

Gsx 仲夠膽拉

你就好啦，我負緊13蚊
琴晚開市用咗10分鐘先返到正數，今日應該要20分鐘

told you

成班垃圾

短炒震左落船 屌 升到仆街

大戶好似完全冇意欲造低個市

我發現好多牛軍都開始飄飄地

就黎轉燈

大你200幾

我出番去較紅升綠跌算

爛肉上呀

A major U.S. airline will "most likely" go bankrupt, Boeing CEO David Calhoun said during a "Today" show interview scheduled to air Tuesday, according to a USA Today report.

政府一定印錢救 講完

DAL 起飛

咪鬼買佢啦買tqqq穩賺

空倉 等到天荒地老都無時期入貨

AMC

仲有兩個月就到lool巴撈貨

Pre market要點先買到

TQQQ 仲可以玩多幾耐

萬二點ALLIN

致富有前3後2
利申：打手

直到美國亡國之前

想輸都難...納dee長期硬

龍到咁

三傻愈升愈有 酒...呀...

屌咁快轉燈 連少少尊嚴都唔比

試下轉好友，日日人上人

Bynd 劍指160

大麻唔爭氣
靠一隻中資put輸少d

係咪AAL？

Diu

屌真係日日升

直上115

fatfat

p巴麻煩你short 吓bynd 了

日日升都要屌股市唔係睇升架咩

今晚開邊張

個市係只會升唔會跌 CLS

呢度個個五毛，想睇美帝仆街

準備好short put tsla 800

加1

tesla 重啟, 上望$1000

仲有冇傻淡

巴打第一日玩龍市

mvis
而家係入貨時間
nvax就話高j

Shop

做淡做咗幾多次雞

今晚連指又會領先大市

你睇下內文，州長投左降啦
之前no re opening

而加D公司係咪爭住公佈破產爭住叫快D救我啦

你唔開大把州俾佢開

叫爛肉去死啦！！

其實好多都係chapter 11玩下先
唔係完全收皮

TLRY上年唔係狂叫話就黎破產咩。仲唔趁呢個時間出埋聲叫政府入股。升返前年150蚊

咩叫chapter11?Nov?

好想全倉，但連登仔成日講熊3

破產保護令
好似係

就係連登仔成日講熊三先值得全倉
當連登仔成日叫牛三就要走貨啦

好想入V

個post推得咁慢就知之前班人輸到失蹤

我相信三大指數破頂兩年內都一定有連登boy繼續叫熊三

咁溶斷個兩星期D人贏到仆街咩？

所以呢個就係點解美股可以一直牛市原因長莊走去追閒

日日都升

越嚟越多生面口

淡友夜晚接緊客

話咁快就升返

偷偷入貨是常識吧

IVV SPY有咩分別？

推post慢左好多，個人炒股都有信心好多

以前一日5個post
睇到個人都好緊張

點睇twtr

IVV price spread大d

浸浸都玩實升

忘巴召喚

屌 上次跟連登牛牛叫
搞到輸撚咗40%

屌 成手put 幾時先大跌㗎

龍市

啲陽燭多到仆街

果然冇睇錯爛肉
大成交跌唔穿
換完籌
上太空

香港呢幾日搞到咁，冇乜心機睇股票

侵侵訓醒 開始9up

Tsla終於有機會1000

加唔加貨好
90蚊貨底

Cloudflare, Inc. Announces Proposed Private Offering of $500 Million of Convertible Senior Notes Due 2025

垃撚圾 唔好買
利申有貨

加唔加貨同幾錢貨底有咩關係

咩意思？

氣氛咁好梗係要出下新股

我成手short put接唔到，屌

爆跌

蝕咗機會成本

龍龍蝦

一開市就入100股 QQQ
好緊張

炒高啲出OK?

SHOP痴撚線

又要被動收錢

想5萬贏5萬

淡友轉去玩夜期可能有得發圍

瘋狂破頂 龍龍哈

走啦，人踩人呀

溶斷果期啲人叫緊牛三

我睇下到年底贏唔贏到5萬

冇啦 一早開咗車 你入axp啦

個勢幾好
以為會上太空

趁價高掠水是常識吧

我連㩒去吹水台都怕
屌你班綠皮狗日日新款玩殘市民
再唔係就支聯辦口交部係度叫春
然後佢哋繼續開心快活，冇人制裁

LC 28
LP 24
比次機會食曬兩邊

fed 又入市 永續牛一

Nflx

fed逼害淡友

其實我係好友黎架

壯觀

Fed又送錢，白銀暴升

short put左52.5
對家睇黎又永續送錢

我覺得要睇下convertible senior notes會唔會影響到diluted EPS，如果無影響，未必會跌

快d跌到仆街啦

Roll上53多錢d架

期貨除咗美匯全部都綠色

白銀暴升=唔洗接貨

呢三日大洗籌
成本130
祝你好運

粟米期紅色

而家唔睇好過，仲有咩分別者
反正早就三萬一個都不能少

發達啦今次!!!

BABA升乜

傻淡不空仲有得升

有TSLA冇窮人

我期貨list得金銀，三大指數，25+國債，油同美匯

v ma 同axp 大不同，唔好以為類似

axp 出卡自己做埋借錢嗰個

v 同ma 只提供平台俾銀行，由銀行自己借錢俾客，不論有冇壞賬照收銀行服務費

風險好唔同的

Ddog

港女: 咁近你都唔提我?

Fed做市而家白銀暴升扑中呀!!!

加埋各國指數全面啲

冇number
仲有ib唔識轉main chain

今晚升定跌

白銀暴升=Fed送錢多謝哂

shop盤前個價愈叫愈高
痴撚線

直上二幻五

是鳩旦一隻 FED都送錢嫁啦

770

Lyft 都出convertible bond

Z, DAX, N225, HSI

盤前已經氣氛好好

條式係點計

直線上升

冇利好瘋狂破頂，空軍永動機

升 升 升

幫我含緊

連郡龍市高漲

單日轉向問題唔大

盤前應該係莊推價上去 又唔好只係賴空軍

破頂

Hsi就算鳩數啦

冇實時同唔睇都冇咩分別

唔好再逼害淡友

琴日全倉開左spy put 佢破前高 突破 我收皮反手跟上

淡友會連訓覺時間都無
做足全日雞

牛軍：還有上望空間

買唔買啲aapl call好呢

等陣盤中比人拉爆就永動機了

又bin

bin到 道萬4 點

連指應該會破頂

分十注，擺0.5注入市搏下先啦

2個月後放貨俾佢

BIN乜鬼 原話轉述 佢話半年後入貨咋

準備沽俾佢

連指應該計埋連燈仔買好倉定淡倉

跌了

岩岩入左少少 一入就跌左 屌

實有機會啦

止蝕

走鬼呀

如果你跟佢話放既時候放
18000既時候撈底
你已經fatfat

訓左幾年，而家係咪牛3

差200點 所以無買到

0.9%
以為可以約睇樓

咁又太誇張 跌左0.幾姐 小注25股aapl

嘩0.幾好多㗎喇
仲要25股

今晚好多賭場開

Appl真係唔敢追

升期2冇得輸

26000放左一半 留左一半strong hold
20000撈貨
strong hold既全部回家再破頂

俄羅斯練膽大法

繼續去

今晚入下shop 先

咁既市道，升到有d驚

我見你地咁鐘意玩TSM

近一年
% of Absolute |Price of Day (T) - Price of Day (T-5)| ~3.26%
對比其它大股, TSM都唔係太妹下妹下

amd穿頂吧

怯你就會輸一世
十年大牛，人生有幾多個十年
要捉緊機會
機會係留俾有機會嘅人

原來MRNA 升到咁樣
認得3月頭大家有提
唔敢入 估唔到依家 就破70

已經開始鬆

終極一跌集氣

鬆左好耐啦

妖股你敢長渣?

上星期係我面前扮死狗，唔屌唔得

渣1個月 都番左 2 300％了

屌到隻善心股都升

係龍市

Nvda龍上頂

隻NEE真係好撚廢 屌佢老母

Mvis仲有冇得玩

升時好勁 跌時都好勁

升就妹升
跌就急跌
呢個浪 好多大股都返家鄉
佢就on99咁

其實對佢有咩影響，啲人唔洗用電

Mvis

牛一就真

無

shop 770

有啲想放tqqq
係穩定咁升
但要100%保證金

唔係利好到破頂既消息
睇住太大注一插就蝕到仆街

sp500 平開但連郡龍3情緒

忙左成日都未有時間睇今日可以入乜添....

爛肉

龍4都嚟

S&P +0.3% VIX -2.2%
龍市無敵

望緊 隻 COUP

同系有隻仲勁

NVAX 好癲
武肺有救

跌八棍,連升100棍,ON9納D

咁易咩
上次上完去58.63即掉頭
NVDA呢啲升勢就真係叫勁啦

Novavax Price Target Raised to $50.00/Share From $33.00 by H.C. Wainwright

睇下今次穿唔穿到頂

龍五

Kindred Partners Enters Brokerage Agreement With High Park Co, Subsidiary of Tilray

出左好消息都冇動靜

佢係叫你18000點清倉，等15000點

好癲，早走一陣就天與地

有d貢既樹？

公道講句 係29000果陣叫人清嘅
但去到19-18果陣改口睇穿1萬

美國股民迷失時，謹記你背後有一個強大的袓國and美聯儲

WFC 今晚有冇得升

佢直插個陣你仲high

Corporate bond ETF
I love FED

睇位buy 白粉put

4月21插左次啦

依隻真係唔值 38蚊沽佢老母 3日內肯定30蚊見

who

我14沽過，唔對路一早走左

大龍市勢不可擋
真心諗唔到有咩因素會跌
如果武肺再爆 一日未到美國大選 一日都只係俾FED再度暴力救市

In FED We Trust

升左太多唔想害人

Tsla 幾時battery day?

空倉真係好辛苦

我開返個模擬倉
如果4月13日price in之後，自己無俾負期油個日嚇親放哂的話
今日就會破埋40k關口…

#如果有如果
#如果當日我專心打機唔賣股票的話

yeah WFC premarket 升升

Biden Gets Push From Left-Leaning Groups to Slash Pentagon Budget

如果民主黨上台, 軍工股會唔會無運行

咁都係唔好講
已經冇晒 margin 買

mvis今晚2蚊

3月23個之後個幾日驚到亂咁出出入入
如果扑暈自己一個月 醒返一蚊都冇輸 仲分分鐘贏緊錢

Esmain

想問下

你地沽過啲咩股

NVAX 一日升100%

呢代民主黨本性啊

成個市都冇運行

我最高炒到50%入金回報，然後輸返哂

今日高位
明日低位

輸晒profit再嘔凸係基本

我一個月畀1萬美金

拉總不行了

你應該俾一張綠卡夠數

佢係萬9點個陣打飛機high到話望萬二
唔好入市

驚條撚
all in rtx

好彩當時有飛巴做假膠咋
如果唔係連燈仔真係完全miss哂個升浪

利申：冇跟到飛巴

1萬1千
但要瘋狂同我討論法律

模擬倉無意思
真倉你只日日望股市係到驚

入左少少 駁MSF 真係收購

溶溶哈

2935大決戰

to night溶斷

真係回到2019年頭果種感覺係咪咁益老散呀

過數先 唔好講咁多

好多連燈仔仲空緊倉，主力都應該係基金佬追數

等多2個月先入市

又妹！

12500

相

13000

Q2 大特價

一日一蘋果醫生遠離我

大把老散同大戶等緊第2隻腳

腳呢? 我要腳呀

連郡交易員日日跑贏大市

個消息邊度出

點知v彈無回頭

買點數？

等緊

難

如果唔係咁多人等都唔會 V 到

成個v冇買貨

loli信徒8月先買

如果真係咁多錢等緊尾插，咁呢下一插就會比人buy the dip
咁既話，第二隻腳重要咩

正常話晒都係大肅條以黎最差情況
邊有可能唔跌

8月先買

係咪J Law呀

淡友日日幻想big short

開市了~

咁所以佢地咪入唔到貨
要賣既人都賣晒 邊個負責沽第二隻腳落去

你當麥詩敏bb係乜
13001

淡友沽空

都係等黃金交叉 再企穩200天線先入貨安全d

一蚊你留返嚟做白金啦

C父

CCL開船啦

Aapl其實受惠疫情，而家成堆n新機無人換，到10月蘋果出疫情完個個換新iphone

Ndx10000見

氣氛指數又創新高

嚮碼頭沉船？

講個好消息比SHOP既空軍
我本新諗住780 平倉 禁錯即刻平

今... 熔...

鐵達尼

Papa powell日日派錢

15000+送間價值50萬既屋

台j電又特價

點睇QCOM??

16000 加送我條j

Nvda獲利盤又可以買

酒呀

Tsla 妖股

nvda同amd一齊轉燈
難兄難弟

J Law = 再生父母

又假跌

有咩心法

納DEE 趺其他唔趺 又假趺 買左末日QQQ CALL先

熊十

aapl 特價完又GOGOGO

Apple iPad Pro 二個月前斷哂市，個個買來做功課、工作⋯⋯

我走左dal就係上去

cash is king

幾時先真係狼來了

點解次次放完隻股，第二日就即升

J jaw 教大家突破j入

nlok jm9

納指又想表演V

佢話而家危險睇定D先呀

落得場玩就有風險架啦

咩2打6黎，youtube我只信楠哥

一開市即用市價J RTX, $57.38 J咗220股。 升到$58.31了

17000+美國passport

吓 跌緊咩

18000 加兩棟 納米樓

手持RTX既手畜好嗎

17001 + 楓業卡

240買aapl
唔知破唔破到處

RTX 聽日 (May 14) 係除息日? 是咪過咗今日就有每股$0.475息派? 新手

影後都唔識?

Tsla

淨係識林鄭

睇錯今日係13號，自膠

轉向wow

又轉燈

台j電 正垃圾

琴日放咗DDOG

搭沉船wow ching

台積電又跌咩柒呀

CHING 個本有幾大？

改名啦

紅紅哈
紅紅哈
紅紅哈

DAL 大插

睇過佢既leaks

納dee唔掂喇！！

暴趺2點

台j電 屌你老母 買咩輸咩

我條大船

又跌，屌你老母跌乜撚

唔洗一個星期就做咗苦主

跌得好真

Sor 琴日放晒tvix岩岩入左正股

道指carry

沉左

唔比跌，升少一點都唔撚比

恭喜你加入坐艇組

黎啦黎啦

股災

熔熔哈熔熔哈

隻tvix

唔睇喇

落返2820啦

開市抽升再直插

唔睇以為熊四

禁錯制平左SHOP倉就直插 CLS

TVIX上1000

痾完督尿返黎變晒紅色，是咪要睇醫生?

笑左

台積電垃圾到

因為你買左

轉燈

納dee 帶跌 真跌黎

大戶 一平倉就跌

ZM跟住納dee行了

下枝燭又上返架啦，驚閪

再痾

吓 又係我 我搭枱嘅啫

酒呀
比返D錢我呀

特價時段，唔買正on9

又話龍市

係頂沽左3張mym

納dee 無brake
不過今次係落

淡友又贏

好彩無入tqqq

特價日
係時候入貨啦

MA都插
止血斬call

贏30分鐘

data狗

最後逃生門

垃圾GILD

龍友assemble
波巴又領軍

你有冇諗過係你搭沉船

淡友最後逃生門

3頁前龍3 3頁後熊3

利申 個倉都無郁過

唔開app以為已經千跌 一陣咪升返上去

跌得雞碎咁多點溝貨

MRNA都收埋皮...

依家太貴

V?

十蚊就差唔多..

開特價得果幾分鐘

220 高 J 仲坐緊

個倉又準備轉燈穩如哈馬比

淡友真係慘過做雞

特價時段已完
龍龍蝦

點解咁都唔斬 好難上番220

納弟落返8800 到

又v 返上去，日日都係咁玩懷疑係專登禁低個價再入一入末日call

個市妹下妹下
莊呢

屌廢物仲諗住玩到業績

啖友又比人撚

又送錢

沉船啦屌

似彈唔起
今日淡友唔洗做

我溝239溝到199琴日走左

Donald J. Trump
✔
@realDonaldTrump
As long as other countries are receiving the benefits of Negative Rates, the USA should also accept the “GIFT”. Big numbers!

侵爺都痴左線

直插無水花就係
磨既就要等合股

落到先講，等緊52.5 接多100 股

我們是朋友吧

特朗普稱，考慮到其他國家實行負利率，美聯儲也應當採取負利率

睇條蕉
40望到36
望下望下都65

負利率

佢係咪痴左線

叫左回調左？

Big numbers!

訓左冇睇 道指大升幾多百點

連郡哭喪緊你見唔到咩

老散互劈

應該接硬了

求下你放過tsm

無join 到

79x 沽左Tesla 而家 等緊爆大鍋

當收息股揸就得

不了

接到開返52.5

900見

納指 10000啦仲等

道指今日carry納弟

我都係79X 走咗， 等再入

WHY DROP

nigga識上網咩

負利率堆銀行股會玩L完

沽大貓

把握機會呀

妖股...

講個笑話
侵侵自己成身債

今晚真係熔斷
L巴我地勝利在望

特價時段
妹到12點 爆升 日日如是

斬長call轉末日

INO開波

tsm廢老股 妹妹下

買返RTX OK

五大軍工股都係升緊
唔通就開火

買zm ok

訓左冇睇 溶斷左幾多次？

班友去哂炒白銀

w 無限升 遲早過tesla

白銀會唔會drop to negative

Oxy玩燈制玩到悶

又轉燈了

All in sqqq

紅灰綠係咁轉

閃到眼都殘

準備坐火箭

RAP

tlry cls

火箭落地獄？

垃圾業績都升到 好痴線

又多一位加入坐艇組

升空呀

壞消息入貨

真心買呢隻垃圾不如坐妖股好過

GSX肯跌未

啱啱入贏緊

最後機會上車
要彈啦

是但買隻連指成份股都一好過呢隻
今日如果賺得返手賺費好快d閃

準備升上太空

真心 呢隻垃圾咪入啦 龍市都可以日日跌

FSLY

邊隻？

要執執個倉先 原來太重旅遊股 一跌就多過大市幾%

SC好好分

啲科技股太撚高
完全唔敢J

睇好

連登仔長渣=1星期

兩日加埋冇左75%

算啦
得個望字仲追條蕉咩

MA
狙擊

淡友不嬲雞開

GSX轉燈

今晚妹 聽日就跌架喇

校長好似好鍾意玩呢隻

狙到佢乖乖地賺錢為止

Amd隻垃圾股放哂 等佢50先入

好快你後悔